政事台？

青政被DQ正是反骨禍港報應，泛民逆天而行被拉也是活該